中國專家：基於國家安全考慮 應強制全國手機使用鴻蒙系統 網民：基於國家形象考慮 首先應該把你捉去隔離

禁運iphone吧

等睇林太

有市民建議

奴才永遠比主人走快一步

明顯違反世貿協議

無iPhone 用 會反共

講個笑話你知：某國講求形像

啲人做乜屌鳩個專家？

係主流民意好清楚嘅聲音